大陸有平安經，香港有《回歸經》

身為一位愛國愛港既香港人，我地都應該效法平安經，整番個回歸經日念夜念，增加民族認同感之餘，集合眾人意志互保平安。是咁的：

我願洪災歸祖國~
我願蝗災歸祖國~
我願颱風歸祖國~
我願聯軍歸祖國~
我願特首歸祖國~
我願藍絲歸祖國~

使用方法：每日早晚在心中默念一次，可防國安、保全家平安！
注意：不能念出聲，心神則靈！

請各位擴充句子，延續愛國力量。